有冇人有睇開Rock哥呢個Youtuber

Rock哥真係幾高汁, 有冇同好?

一開始撚雞 係幾有創意 幾刺激 之後悶了
同埋個假樣好撚樣衰

佢啲題材幾正, 好過大路果啲

佢好似好在意劉馬車

我覺得幾好睇
不過都擔心佢唔知會唔會有朝一日比人找晦氣

幾鍾意佢 但真心覺得個假樣好肉酸
睇耐左好厭惡 所以唔會想追佢啲片睇

無聊當有趣，上唔到大場面

睇到個假樣就已經唔想睇無睇過

又話睇到個假樣又話冇睇過
Ching你冇野嗎？

封面

近排講咩成人嘢 完全無興趣
講下時事 屌下啲仆街嘢先最好睇

未入到去都睇到封面啦
你on9？

認真之前啲片幾搞笑
但依家個啲真係好做作 悶到嘔

咁你係有冇睇過呀on9?

開頭好睇 而家技窮了為左屌而屌

傻鳩先禁入去睇

最鍾意睇啲屌騙徒嘅片，好撚爽，個條叫阿昆嘅騙徒好撚on9

繼續支持rock哥拍呢類型影片 屌爆全港老千